SHF拉打特攝綜合POST786 打錯野 對唔住

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月通販

預計
5月20-21

5月25 港魂

8月 5月22 截

9月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

2

浪費網路資源，好唔環保 負皮左

提多次

今日截

無睇清楚sor

呢個topic仲唔知想點

繼續負皮

唔好意思 費事有人推錯post

繼續研究隻色

J住研究

拿，改咗佢做熊貓道歉post就得

道歉時露出是規矩吧
皮已負

熊貓開始無貨了

佢地開始扮工一推就推咗好多模型出嚟

我要退了...

到

褲已除

💥最後召集
以下商品
‼【將於2019年5月7日23:59截止預訂】‼
⭐️DX NEO DIENDRIVER [2019年10月發送]
⏭

最後今日

唧牙膏批發

最後今日

琴晚整多次BB嘅gif

打佢個鼓

真係令人咁著迷？

...做咩啫

我覺得... ehh...

o shit 無人收件...

好人卡

傻傻地又天然,gfable
仲會肯打掃,港女比唔到落去

仲諗住佢下午到點知

等多2個工作日

捉不到我吧

岩哂
等我調教下佢

掃完落地唔清理

你好似食左好多,因住痴肥

一個啫

獨食難肥you know

連郵差叔叔都

7仔萬歲

要等放假

吓

係咪呢做乜睇唔開禁ems

因為無得揀...

都係嗰句
樓下看更啦

不了 跟郵差叔叔仲好

不如等8月...

其實Ems係咪掛號？好似要有人簽名
我次次用ems看更都收唔到

係呀...

ems恰人

唯有等多幾日

EMS表示L你捉不到我吧

想同做兩件事黎

捕捉郵差叔叔的一面

有D記SMS了無比人撚

咩topic

撳咗咩

貝爺本身都遲K先生1,2日先有得比錢

柒到無地自容..

可以玩健美先生

搵下有無道具惡搞下先

搽油

新帖留名我係咪miss 咗啲嘢

我都想問

手快快打錯野

係咪miss左d野

見到了

D記無限好

唉 手快快無細睇

..我有得揀就係..

陰公豬

直送先鋒1號撻Q左

我都唔想架

你唔講尤自可，碌返去睇

研究下預巴本來想寫咩topic

其實咪新日本年號新期待,好正面的TOPIC

飯後果

E記能禁 人誰無撻

係
不過 唉

....小塵埃

劇透

又嚟

繼F5掣之後, 滑鼠都玩爛埋

LEFT CLICK 爛鳩左

又中伏

禁穿左個手機mon

啲地台係唔係3xx一個？

1480一塊

一箱箱任買

五塊膠 九張紙 無支架
有機會中真骨雕老母一隻

搶返箱
做孝子

真，有巴打開到有隻cj
葡萄

老母見到可能以為啲膠係用嚟攝枱腳
呀仔 做乜張枱四隻腳你買五塊膠返嚟

錯過了的299依家300可以買個希望

300一set兩盒抵唔抵屌

用途正確

但係5舊膠真係唔知想點

佢預到啱啱好
廿鳩年八隻有八個, K先生一個, 時王一個, 兩盒共有十個, 廿個係齊度無多無少

一張枱有四隻腳 點除好

搵一隻腳攝多舊
用得唔好哂

咁就多咗D閪錶紙

墊鑊

犀利啦，engine前途唔差㗎

汪汪汪

基本未齊就昇華

係唔係再出真骨嘅先兆

敏鬼係咁架啦

諗多咗

我都已經冇認真睇
淨儲單刊

我都係睇單行
見過出新一期

是日港魂都係未開無無

港暈

港運

係講運
開唔開都係睇運

開咗都要講運氣

無無就肯定最無運嗰個
瘋狂被逼害

只要信念夠 一定會成真

不嬲都下家莊概念架啦

要瘋狂找尾數

繼續等無無

上星期我已經下定決心
走咗去四川訂日魂無無converge

終於有得撚

輕鬆玩

貝爺送去7仔應該要聽日了
K先生係代購到, 都要聽晚
今晚返去可以專心撚地獄孖寶

炒價不了

留名跟進

貼紙都唔係張張岩
見好多手臂上個build watch貼左變身mode 而唔係有年份個收納mode

想買櫃 邊度買比較好

想自己訂定現成

自己訂要幾錢
見到ikea 有玻璃櫃
但想買個高D既

要睇你要咩物料同尺寸

ikea果隻擺唔到太重

唔驚冧咪淘

運得落嚟自己安裝 條數都差不多

睇你買咩款
ikea實惠要貴都可以成千幾
淘d垃圾咪幾舊水

我諗八成都想要玻璃櫃

淘就不了
有咩壞 有咩爆左 運番大陸好煩

窮撚無土地擺玻璃櫃
無諗過呢樣野

我都係掉緊D野先有位
想買個 50長X40闊X190高

ikea之前外國有人爆咗
不安

你可以畫埋圖要用咩物料 睇網上報咩價包唔包埋安裝

大家也是海海

有隻係亞鳩力膠嘅櫃

台幣下話

落狗屎 濕撚哂

收工先嚟落雨

遲下出去睇 我買床
應該木櫃+玻璃
睇下咩價位

床就唔好買啦
將個位擺多個櫃算啦

窮L問句
做乜真骨Joker同DragonMe一樣升到巴巴聲

我想返屋企啊

好撚大峰大乳把7-11縮骨遮差啲收皮

唔係模型高少少咩？

瞓地下都要有個櫃

見到1000都有人買 得手仔玩

魂限

扮工啦

我唔訓 我妹都要訓
我太肥 張上格床比我訓到就快爆
唔買我驚壓死佢

姐係要俾錢

過嚟叔叔到

怕爆玻璃可以試下依種

呀妹

講起閒Fish
搞左勁耐先識用

岩岩先down 我諗同淘仔差唔多
反正都係馬雲

成個欣宜咁

sorry我覆錯人
家姐

真係R哂頭

```

要夾舊左shf 唔止縮腰 手腳都要縮啦 唔係唔岩比例

環保笨大 50都出咗三次

幾時正式公布兔兔同俾啲新嘢黎

1分鐘後

有三隻睇反映

要問問未來人預巴

嘩dhl星期日件貨到港但點都要拖到聽日唉屌

中通都琴日到左

我本po 1/5前到都要拖到星期四先派

佢部時光機壞咗

你掉去711

老社？

日魂：收咗工啦

三隻一齊炸人銀包

老社two同埋有邊隻

evol

兔兔

有雜誌圖當揾返嫁啦

ixa 呢

27收件仲係出貨準備中

我都係星期日淩晨到
星期三先送

三線齊發全部雙入都幾赤

呢幾日俾個驚喜黎呢日魂

ems 定其他？

唔亂諗了

有無人知邊到有散件shf買
發現隻mk50個頭有粒點突起左

好少見人放shf散件

唔小心撳d錢比我ok?

冇喇好撚窮呀屌

依家咁睇又真係夾到真骨wor
但點解FB咁多人話要整矮？

你肯定

當係先啦，等左咁耐

睇緊fb hottoys group講限買審人問題
好耐冇上20樓 琴晚去訂兩隻都有比人check電話

執櫃拎返隻SHF奧米加出黎擺, 件斗篷真係世界騙案

一開頭送屋企都要聽日咪索性轉ok算

叫佢放屋企門口

我有二隻

送屋企應該尋日有了

唔啦唐樓好多人唔正常搞鳩門口啲嘢架會碌柚都偷

日頭冇人冇計

就係偷碌柚
啡盒唔食得既屌 唔要

蘿柚都偷

唔食得都開黎睇啦有咩值錢嘢就可以拎去賣

公屋仔

試過幾次仁叔買嘢冇人收嘢，佢話門鐵閘綁索帶，又冇事喎

我都想偷你籮柚有錢收

當一個人墮落到要偷碌柚個陣
我諗佢唔會有錢收埋較剪或刀係身掛

一楝公屋幾廿層幾百戶唐樓十層二十戶邊個中招機率大？

即刻返屋企攞！
冇咗份工事少，俾人偷咗盒真骨事大

可能偷碌柚係為健康 唔關墮落事

有咩錢收？

突發
收到那星DLC
原來女仔整
竟然有女仔睇拉打咁pure咁true

係咪搞事呀姐姐

已賣

我建議你睇下片

認真非搞事
已經返到屋企攞盒真骨

點跟

頂你而家正常放工時間係梗係咁講

咩意思

未玩拉打前 追曬數碼暴龍shf dart

男人嚟

無記錯 有條簡介片係男人聲

D ART多數玩洛克人

買咗二隻zero...

好心你幾廿歲人

有圖為證

當iw黎玩算

ems岩岩先寄出

唔知今個星期收唔收到

i am sexy

有咩嘢令到你覺得係女

痾屎嗰陣俾我揾到最後一格廁紙！

回郵地址寫埋名

你唔係天真到以為子欣呢類名就係女仔下話

有寫title係ms架傻仔

蓮去左睇牙狼展

有份拍

雷牙個套無咩期待 主要女主......

無野J

無莉杏個d級數

烈花派

莉杏派

諗起佢話要同流牙生BB

學野時間又到

諗返之前後追黑戰

好似叫馬場

第一眼睇以為poppy

我想講,,,呢張仲似

情願出..

呢張第一眼望有d似

仲要同poppy一樣都係跑道先最夾

笨大: 出個襟章啦

同時間一樣 擠下就有

隻Kiva唔知可以講乜好

周街都有， 貨量充足

Btw zio貼紙係咪得翻淘佬有

我想知胸甲對落有兩條斜紋係咪通病？

夾口黎

可能分模線

尋日睇咗陣

改左滑嘟嘟條頸個ball joint

買現成玩具都係要自己改

係喎forever聽日出碟

Zio貼紙都係等埋woz先一次過買

hulkbuster,點跟

繼續本人特色之永遠亂糟糟背景

Mk5背景

佐助

mac bk墊玩具

padme

真女神
可惜真人係個bitch

PETER RABBIT

新po lm

唔怕封塵

已經中字睇了

英雄祭錢已收

好眼訓今晚終於去睇end game

我都睇呀

睇兩次

話說利記4-0反cup左巴塞.....
諗起琴日個1.005賠

陪屋企人睇

我想刷多次睇4DX ，但唔知有咩大分別

仆街巴塞打假波
西甲都會輸到比英超

我就係想試4DX有咩分別

無左2個箭頭 突然唔識守
btw唔記得左睇.....

Post 左出黎先知意思錯咗
我想講，睇左IMAX 3D 想睇多一次係4DX ，睇下有咩分別

我淨係睇咗2D

無睇做左假利

早

都唔知好事家壞事 到時雙亞就......

2000種草皮以後唔賭波

幾時出END GAME版雷神

米王

笨大真係睇佢心情

諗著西甲廢極hea極有個譜
點知真係咁撚假

咁都雙亞就抵死啦
歐聯靠自己贏番來好過要靠白禮頓贏鏝

我都估唔到
做左利咁多年，幾西既波都睇
今次竟然真係瞓左無睇

嬲鳩

睇完END GAME發覺笨大出D唔出D
三巨頭係唔出雷神

可唔可以出新版怪醫史傳奇

魂限慢慢收割

佢浪人一般, 鷹眼魂限已經顛顛地

臨時臨急推幾隻出嚟 賺浸頭淡湯
之後再慢慢嚟

希望有機會出pepper
雖然機會好微

女武神連天馬都幾正

佢出返哂之前魂展個D仲好啦

呢隻我其實覺得有機會...

魂限慢慢嚟

模型部

哇 RG出多3 好撚型

呢個痴線 邊個買36架

反而多3想挑戰

邊個夠位擺36隻同砌哂先神奇

咁都4:0入決賽..... 唔怪得之波台暴動

今日模型展應該會展出

我最支持魂限

多3應該支持下

好耐無砌過RG但多3好吸引

間唔時抹下

美玩要嚴選

砌過以前HG嘅多3簡直覺得淒慘，成隻都係白色

不過RG個頭唔知點解仍然係覺得怪怪地

你之前入隻雷神入得好
依加火箭到

電影熱潮下

塊袍同手型閪啫

好人好事

純粹客串下

Penelope

多3必買

早
唔知有無野順手展出

瘋狂展出 但無商品

只求轉牌仔

都二刷咗...

早早早早早早

yo

出雷神怕劇透同埋iw果隻出左無耐 好似係

佐藤健
佢話自己都係第一次被邀請回歸

白倉行事風格係咁鳩架啦

阿水嵨都話係無人請佢拍

邊個諗出黎
佢預有幾多人會買?

好在無買

終於黎
一模多用既極致

想知個盒會唔會pg 00咁大

參考出品姐，我最多比隻HJ
其他都唔要了
HM同LT都未俾錢

模型唔急

肯定大過...

有冇心機砌...

樓上有了

唔買shf了

有日子同價錢喇
唔會隻隻出齊，淨係出中間，比你慢慢合

啲人砌獨角獸都砌到悶
宜家一野一模一樣36隻

訂左

好彩睇多睇，FGS可以安心Pass
玩完Faiz除非佢Fourze出先過骨雕
唔係都可以安心Pass～

到W出黎祭旗

..模型好似抵玩啲

預期食炒價真骨 玩模型更好

有冇咁癲我起身見到呆咗

模型要架撐, 油錢都唔平
仲要花心機時間同有地方砌
成品係食水深架啦, 仲你吹佢唔脹

都係開開心心玩玩具啫

有巴打2000蚊鋪草皮，名唔開啦

我見
利申唔賭波

早啊預巴
除咗模型無新嘢嘛

仲有掛

可以分屍咁撚勁

就做俾你睇 真骨雕無嘅嘢俾返你

ok
pass

反而pass

無愛省錢環保

環保系列

環保好呀 玩家都要環保

可以分屍其實都唔錯

W我諗起converge都可以分屍
分咗返唔到轉頭鬆到仆街

你講起BUILD都係

露娜紅渣都MG

準備出亞斯蘭綠渣MG

喱啲有幾多人買…
慳模浪費塑膠

MG都多人玩既
遲下轉色放哂上魂限
好符合笨大性格

早
琴晚又唔記得拎滑嘟嘟
今朝出門口終於拎埋

隔離隻黑迷noir幾正

MG都暈限

其實唔少, D乜渣乜勇好多魂限MG

應該紅渣會通販先
其他色應該魂限了 我等佢出演唱會版

抱住嚟玩

室左落袋
Lunch time偷偷拎出黎

塞

女記者結婚

好彩冇追MG坑
都係間唔中見到有興趣既先買 大部分都普通野

邊個女記者

你個袋都幾大

build

好彩係最細嗰款牙美啡盒 再大一個碼就抱住返去

咁快結婚

老江湖多姿勢瑜珈褲

拆盒啦

第一日玩玩具？
冇啡盒玩黎做咩

正常要啦...

註冊啫

通販啡盒先係全新

早！！

尋晚簡直睇撚到我反高潮 第二球 同第四球真係起出望外

早笨大有figure-rise standard Asuna display

冇啡盒衣魚玩黎做咩

對腳好撚正

金金地 取代無無吧

唔洗買figma了

我本身有figma 了 但佢出我買

買模型算

可以報定警

我全都要

我新手

買模型算了
真骨太貴

出絕症就好
figma 追唔起

無得輸

伊撒古隻大斧藍渣我等左十鳩幾年喇

絕劍我不了

希望模型可以出晒所有平成主騎

你都叫新手

咁就唔洗追真骨

g持

好大機會都係出完紅渣就出傳說條友嗰部先
伊撒古再等下

新手 未幫襯過figma喱種大細既

下
做咩喱堆金卡出super dead heat

家下都叫有個小希望

笨大不會放過你荷包

感覺上模型會大隻d🤔

轉投模型坑

已出：555，kabuto, build, 時王
會出：W
有試作：ex-aid

有冇漏 都仲差14隻

唔知洗唔洗1千

港魂放埋今個星期？

暈左

又話無無 又話gffmc

有現貨要感恩啦你地

港魂今日last day

小人知錯

執笠,唔駛等

惠康聖誕大特賣

無等了 嗰日去廿樓順便訂埋四川

買一送一都唔撚屌

嚇親，睇錯以為真骨

真骨完啦好嘛

只想去為你 完成時光機器

好似一改時間就會咁顯示

A夢又出時光機運輸，點夠玩

忙左成朝...

9月

真.扮工戰士

苦戰

今個月會有咩新商品會出呢

唔知呢

突發
我隻diva

拎得

咁醒既屌

得我咁柒 今日都未有嘅啫

工作需要目標

帽野既

S.H.Figuarts（真骨彫製法）仮面ライダーキカイ

永夢99

我今晚有

放假拎完又唔得閒撚

你試下google search下

係無呀

人人有骨練

我嗰隻身嗰d黑線上唔足，背面又punk咗忽
好彩個頭無事

月份值唔值得賭J

Ex aid訂都開埋了....

正當模型都有得炒
鳩騾帶領潮流

有咩
個4隻都係正常價姐 定又同台灣比...

模型跌緊個價

唔比喇
台灣加完入口稅<接近免稅嘅香港
只係笑下鳩騾EXAID模型都要開訂

開開心心

比騾撚

佢地平過百貨百貨已經夠做啦
姑仔好似開先 都2xx

最近星戰特價平到
btw講咁耐 香港模型邊度平先

比卡超電影劇透

好大膽，成套放上網任睇

以前高達通販模型都係幫襯深精同模型倉多
不過成年無再買

FOREVER中字

衰d講....唔好睇 全打人情牌

依排出啲又唔吸引
買膠板自己玩

近幾年都係keep住買但無砌 儲rg
有新既限定一定訂一盒
通販出嗰啲就無強逼症要買 隨緣所以通販我都唔係好熟行情
依家半退坑

老實講 以前以為褔姑已經好平

我諗住入場架

新手時期導我入坑條友都係咁講
點鳩知去社團行一轉, 大家都咁上下

係....咁岩同區咪格一格價買最平
通販既其實相差不大

我睇咗條片啦

遲d去睇下都好

今個星期睇

所以無時間撚kiva..

一套戲最多咪個幾鐘
偽毒就偽毒啦

一日睇曬比卡超 Eng Game..

老細又早收鋪去睇戲
點趕去同你訂野

一粒小塵埃失蹤係無影響....

屌佢老味港魂訓撚醒

屌佢老母 無無呢

夜晚冇配音版，得朝早有

我都想睇英文版.....我諗應該少啲小朋友嘈住曬....

星期五去睇

比卡超唔睇deadpool配音版 不如唔好睇

中文版費事喇
超卡超又唔講粗口
敏感嘅名突登講番英文,轉台轉到耳仔痛

有暴龍哥wo
一隻屌驢仔閪既比卡超，你見過未

反而想知佢點叫比卡比卡

早啲睇費事星期六日啲怪獸家長帶啲小朋友開派對

Exaid系列我無乜理過對眼，影嘅話靠燈光打返對眼出來算

等緊最終形態

希望有改善

舊1號有冇邊間有賣？

好想搣佢面豬登

估唔到大家都幾想睇
我咩版都不了 寧願睇佢本身pokemon啲電影

慘明明半年前魂展貨周街全新700 無人爭
啲人諗住魂限, 大貨到, 插水
傻啦, 依家大貨都照炒再多貨都無阻炒家搵食

創新下思維

本身四月果轉都係好快玩完
之後六月果轉開咗好耐

同時本身限2 好少舖頭開訂.....

咁又係,就算kiva ins 求其一間店都大把貨真係阻唔到佢地炒

我六月

供應商的錯

魂展嗰期已經入咗兩隻
廢事等 又唔想哂心機估佢跌唔跌

冇所謂我都係6月
大家都有得玩

隻野點炒上千 而家先知

拉打呢年都好似啲價有啲過硬好難跌

印象中孤仔有開六月訂嘅 至於有無人入手就....

有

冇就又火箭了

5 6月 都幾有鑊氣
5月 NEO DCD 腰帶
6月 hazard

...viutv 出咗場未

乜都炒 訂唔到ooo係咪收得皮

無野嘅

請珍惜隨意門

8月中好似9連休

好彩個fd幫我訂左hazard

好事

屌又放
說好的社畜呢,唔返工會有罪惡感呢

不過其他角色上晒火箭
如果價錢合理會儲晒4子

孝子日掃墓

只要有心,日日都可以係清明重陽節

....龍我啲價

我睇暴龍比卡超

週刊少年sunday BB做封面

小心怪獸家長了

留名睇啫喱龍火箭

難啲喎

想齊set dragonme先會入埋啫喱龍

齊左

你米王嘛

我全部訂價或以下入

訂1隻,現1隻
點跟

啫哩好似唔會再跌了

真主角雙入好正常

又落狗屎

唔知真假 拉打劇透

屌佢老母
final form熔岩龍追唔到? 有隻普form玩下都好啦, 拍埋隻Build度
普form又追唔到? 近近地, 偉大龍都差唔多啦, 改少少紅色咁
偉大龍都追唔到? 無啦喎, 龍我得返啫喱龍咋喎, 二三百止住痕先都好啦

唉 屌混撚曬

噚日fb見到偉大龍500定550，但諗起以前430我都要考慮，就skip了

屋企已經完全無位擺，仲有好多隻訂咗

混撚

混左咩

打錯野 對唔住

海底奇兵

濕*

今晚仲要去拎K先生同貝爺
咁樣玩鳩我

即係無哂癮

刻

落狗屎咁

紙皮浸爛曬

要俾人中出了

其實佢都唔細啦 算遲結

即刻有聲

肥仔一跌落渠，就連部單車都失去

快撚啲嚟救我

下....點救呀

面書有人放brave 100
全新但改咗布袍

中文文法層出不窮

中出poppy

我睇咗以為放100蚊

level 100

唔知點解覺得唔意外

佢錯唔哂.佢寫>圖一：(全新，改咗布袍)]
佢寫一隻全新另一隻唔講新舊姐

原來二隻

兩張圖六隻, 唯獨得brave個價錢後面寫(全新, 改咗布袍)其他五隻都無講過新舊

另外又見有條友一盒KO一盒笨大mk50一齊放, KO賣300, 笨大賣900
但又無寫明第一盒係KO
成班人gogogo

講起ko 美玩post已經開始接受ko同所謂既授權老番
不知所謂...

前排開訂嗰隻shf大波波, 好多人屌個body太壯, 有啲人仲話希望淘記出個瘦啲既body
咁同玩老番有咩分別

咩叫授權老番?係唔係類似變形金剛個d唔係孩記出品 係大陸自家品牌個d玩具?

當年拍accel 已經係到啦佢

我覺得無論幾靚都好都唔應該買D無授權產品囉,
人地開發QC同跟安全條例做嘢都係錢

所謂既授權
即係由隻本體到packing都睇得出係老番 貼個marvel貼紙就當真野玩
馬雲search :中動

之前入左隻ko滑嘟嘟,真係扭兩下算
唔可以當做主線
依家諗住用黎練習上色算

明哂

三廠野好多灰色地帶就唔討論啦 但真接copy就唔好囉....
dlc都叫win win,你要入正版本體先 先有dlc

不過個邊post已經係老番本體+dlc予

買左七仔

全部都係假孩仔同marvel select黎

其實真授權定假貼紙

模型？

係 冇武器

有把刀呀

9成假貼紙 大陸既授權......隻野孩仔黎既
如果隻野係出面未見過都仲有機會

見到drive同電王要469正常價？

上左去睇
嘩好劣喎真係

廿鳩年

不了不了

所以我先會話"所謂既授權"

點解五月仲可以咁凍

百貨公司價
無起上黎/d人炒貴過470咪諗諗囉

繼續着長袖返工

財多身子弱

良心

哪有財窮矮毒柒

其實幾好係唔慣五月仲咁凍

涼果少少 唔捱得

有無搞錯咗啲咩

轉天氣易病

買返件Heat tech先

可能好似hg新自護咁大盒

好耐無病過

開口中

開冷氣唷

希望到只求有緣人

有forever字幕了

yahoo有猿人

之前爆米妹妹380屌左

係代購度拎咗K
三月尾逃生 都有特典

你嘅希望出現了

屌咗爆米妹妹咁痴線

仲未有得玩呀

380咁抵

都係代購

存活半個鐘

就講就無

完成今場賽事有咩感想

希望ooo都係

一箱箱

睇咗原圖
非遊客區價

見到啲垃圾塑膠有少少痕

掉去回收箱？

我都想學人抽隻W返黎

去吧

屌你朗豪坊Bandai 隻kuuga 普通shf扮真骨

一開業就係啦 巴打

fb 成堆人放Diva
笑死

無留意之前掛住望隻build

原本嗰隻拎左去交租

收到風?

排500

蟹了
燶了

299 diva有望

聞說DCD都..

孩仔唔爭氣
iron spider 無爪
內戰無岀Hawkeye
老番滿足哂你既願望

交定下年租

又多手比左廿蚊騾仔訂Hawkeye

藉口啦

施捨廿蚊嚟呀老細

對唔住老細
下次返四川訂

鳩騾廿蚊1Q風勢唔可以助長
所以佢咪可以keep住撚狗大法

鳩騾獨大

街鋪齊撚狗 原價已沒有

Cut你單都冇蝕，自己直接賣抄價

假設喺唔開盒嘅情況下mk50點分真假
我見有啲老番直情有Bandai logo

睇本體比較好過 packing唔同版都有唔同

米國巴又出手

新fans仲知唔知有呢個拉打呢

今日行過ins有間賣地台set400

fat fat

新手一問
SHF Drive type formula嗰啲貼紙係咪會痴唔實
洗唔洗自己落啲膠水嗰啲

仲有隻斬月都DHL緊過黎

???

仲有個3m高

Arc 最少DED Complete 有出第二次

佢.....連比人環保同當雜兵食rider kick機會都無

ROBOT魂有邊隻係值得入？

佢同三米高好似出得裝著set

有冇提示邊到有得訂K? 見Facebook 有人po 但應該完咗場

有愛咪入

太多啦 暫時入左京寶梵，卡碧尼同綠渣

呢隻可惜預巴瞓咗

推到預巴起身都見到

我鐘意高達系列

會變黃

七劍, 00Q

預巴會變黃

想問下 隻黑kabuto 嗰個body係咪真骨雕

呢隻本身就係真骨雕line

變咗做多啦美

多啦預美

早呀冬甩個爸爸

早呀
冬甩個媽媽

早
咖啡佬

豆沙包佬

主な商品内容
・本体
・交換用手首左右各２種
・サイキョーギレード

慳返

順路一提

一隻算了

two！要兩隻架

wizard之後 final form冇新武器
到佛牌要買車 co2先有把合體大刀揸
當你買齊line 3個身得1把武

無無都未出 佛咩牌

完美終結 一隻就夠曬數

無無送完錶之後已經唔存在

轉咗形做廚房佬

逼人買車

車進入火箭軌道

你撚有咁..

得臭手同大頭劍唔係預左架咩

有確實答案好啲嘅

不意外啦
比你先出奇

一絲希望良心發現 畀把合體劍(冇得分體)

呢個價，包d咁既野？

係咁架啦

情願玩閪手都唔會中佢計

沒有期望...就沒有....

不過官圖未重現合體劍

下兩把劍無得合體?????????????

唔買車set 得大頭劍 合條毛咩
可以等閒fish dlc

個4支角我先驚

笨大 我都賺夠 都想畀人賺吓

隻右腳好似

佢心諗 啲人會訂車set

脆弱的角

內八

比佢張圖誤導, 原來短果把唔包

再販就
利申唔訂btw兔仔呢？

下星期再講

早有圖但未開

有幾多巴打會訂呢今次？上次iPad 頭突然一堆人話訂

無訂

ipad頭都dum得春真係人唔笑

今晚睇英雄祭

無訂都唔會dum啦

感謝慳返一舊水

寧願用d錢買番d舊野好過

窮毒柒慳嚟食金拱門咋

呢到有幾多人啫

某啲形態啫，廢老好多人訂

真⻣開訂果陣好多架

GAIZ疾風肛裂都OK既

你成日去做偽毒緊係無錢

兩者質素差太遠

最終形態有咩理由pass

已訂

隻two點睇

1001

Two係暫時最靚

有兩把劍
因為雙入

慢慢啦

正路就Pass....

較易入口

你不如索性將大頭劍跟埋時間魔神出呀笨

有把劍玩下係好d既

爭咩呀

ipad頭一隻
腦魔兩隻
two兩隻

有三個月時間慢慢

早

又要破產

咁玩

合體劍連最強超長EFFECT單體出
收1200

另一戰線

係喎個石象好似完左，最後我無訂到

全部都有訂，除咗build armor
準備衝埋現

正確選擇

metoo

早竟然係two

早
因為威完了

！

正常選擇

留錢等無無

連佢老婆都唔訂啦

土地問題，經過End game 後愈來愈嚴重

同真理跳完舞

留咗幾年

無咩影響

舊錢封左塵

愛不夠

食玩..

你好野，我中到應，成手橙色單

老婆都唔支持點叫人幫手

笨大心諗，咪放大咗隻乜動做RKF比你班撚樣囉，仲提住無無

有諗過買來止痕

暫時中得85

窮毒柒買唔起

笨大:rkf都賣得咁差....shf唔出了

歷史遺物

準備埋動漫6寶俾人放血

有暗示架啦

依隻好賤格 如果佢出得靚靚仔仔
我買一隻當買齊三隻

個樣咁衰 無計啦 要分開買啦

大量菲傭同婆婆都有玩就知幾咁大衆價啦

特登搵返隻parado 99出嚟
其實可能純粹係永夢99......

非大眾

希望在...

希望在負8年的明天

話時話永夢99今個月出

用完力量米變 空白形態

聖誕禮物

如果今個月隻LV99炒唔起 就入翻隻同Paradox對打吓
炒得起就不了

各一是常識吧

99同斬鬼我都等現貨，炒起就不了

受重傷

輕鬆1001

變初生kuuga

992

999

SHF拉打特攝綜合POST787 笨大預咗佢閪㗎啦